話知你份job返幾多千日 返呢10個on9機構工司都係白費

1. 香港政府
2. 香港賽馬會
3. 香港蘋果日報
4. 香港驚察
5. 香港01
6. 香港航空
7. 香港中國銀行
8. 香港麥當勞
9. 香港肯德基
10. 香港電訊

工乜撚野司呀?

日月換乜撚野行李呀

問陳詠謙啦

原因？

樓豬做m記做到懵撚咗

有咩問題

香港=on9

公司都唔識 番去讀小學啦

其他有無detail?
想知
有無清可以補充下

1. 香港政府
-未做過，聽講入面啲人好on9
2. 香港賽馬會
3. 香港蘋果日報
4. 香港驚察
5. 香港01
6. 香港航空
7. 香港中國銀行
8. 香港麥當勞
-薪低，奴工
9. 香港肯德基
-薪低，奴工
10. 香港電訊
-上哂報紙$180 annual dinner，無人工加

馬會同政府一鳩樣
蘋果肥佬黎善待員工係常識 黎生從來冇當員工係狗

好彩我做香港電視